同男友拍咗一個月拖，一齊搬出去住?

本身我同佢都有搞開music production嘅野
大家搵嘅錢唔算多
但我地都想有自己嘅私人空間做創作/種下植物
尤其係佢屋企有啲問題
需要搬出去
只係我有啲擔心咁快同居好易散
始終對對方嘅了解未係咁深
求屌醒

要散既話同唔同居都係會散

同我一齊

同佢的確志趣相投，不過收入條件黎講，我有啲擔心佢會有負擔

佢等待左好耐你既出現 多個人夾租

利申 租工廈

咪又係想日日扑
生女真係慘

日日日中出，玩完就扔

yes

點樣喺唔同佢分手嘅情況下，令佢打消搬出去住嘅念頭?
同埋我淨係想借個場黎種草同做band 房
星期一至五喺屋企訓

一個月 唔好玩啦

一個月咁快跳去同居好快散

利申：過來人

點樣唔同佢分手，但又可以說服到佢唔同居?

直接同佢講未ready 囉

痾完屎唔沖廁

同個居係會sweet好多ge 除左拍拍拍外 多左私人時間傾計 對溝通好左ge
個同完再分居就好難維系

想租邊？
我都搵緊band房租

講真其實無問題，但唔知你條仔係咩人，係咪好仔，你同佢有幾夾
連登仔個個反對係因為睇死你條仔係ＭＫ仔姐

同居有乜好怕，係夾既仲sweet過正常添
因為果時同佢都係外國exchange，可以話一開始就同居，半年入面日日好開心，返到黎香港要分開住都想痴返埋一齊

其實佢都成25歲人，屋企父母年紀都接近60，仲要出黎做野養家，我覺得佢唔應該就咁搬出黎住，好似唔係幾孝順

應該會租新蒲崗
清呢

一個月

創作 music 種下植物

420